范徐麗泰：如覺得中央想破壞一國兩制 最好離開香港

全國人大常委范徐麗泰接受《星島日報》訪問時，再為政府的一地兩檢方案護航，指一地兩檢歸根究柢是信任問題，又指如果有人「覺得內地政府隨時想破壞『一國兩制』」，「最好方法係離開香港」，又笑言「我都聽聞唔不少人鍾意去台灣，覺得生活唔錯，都可以考慮。」

范徐麗泰在訪問中，又力陳「一地兩檢」方案的好處，例如「香港歌星在西九文化區開演唱會，（內地人）在重慶、武漢都可以坐高鐵來港，然後留港消費」。她又指，中央其實不是極力推「一地兩檢」，反而「最有利係香港，其實人哋幫緊你」。

對於跨境執法的憂慮，范徐麗泰認為是有人將內地執法人員「妖魔化到極致」，強調執法人員均明白規矩和界線。

so you wanna ban BNO?

Ok 你留喺大灣區喇

今年初成為惠州市政協委員的陳小春，日前在微博上載照片，顯示自己已簽名反對佔中，「要攪（搞）破壞請離開」；無綫電視藝人馬蹄露同樣表態反佔中，支持警方用有限度武力驅趕示威者。

陳小春前晚在其微博上載了一張照片，是「保普選反佔中大聯盟」的通告，顯示他已參與簽名行動，並附帶一段文字：「我們家在香港起碼300年以上（我媽媽）要攪（搞）破壞，請離開，『反暴力：反佔中』。」

好呀

范太算唔算 違反國安法

擺錯邊 一樣後果

之前又叫人走
依家又唔俾人走
想點

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

唔走得

old news is so 唔識串

除咗叫人離開香港，就乜都唔識講

咁林鄭2個囝返黎享受成果未？

睇錯要中央離開香港

咁英國俾BNO 有入藉機會 又要抗議？
即係點？

好耐冇見犯夫人